深水涉食環處無撚用俾支那小販追打

要 叫黑警衝鋒隊拿盾牌幫拖

可唔可以割讓深水埗俾支那 睇片都覺得好臭

應該搵牆圍起呢區

你恨到啦 西九個站

好彩都影到個廢佬惡過西咁，唔係又話食環蝦老弱……不過，其實都想請教樓主，如果廢老打9食環，咁應該還手?

拉唔到好過暴動

比佢打就比人屌無用
反抗就比人屌專做老弱

食環應該要有孖業
下下都係要打